[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2460)

贏呀！！！！！！

慢到

Slow

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大

屌你老母藍十字

阿特 紅十字 全隊全家斷腳啦

針淨10蚊 買扯旗

on9 全對家

fg 8.5b 上盤

以後都唔買老虎。屌佢老母 撚狗咁撚

紅鑽！

Tigres 幾正氣

場場最尾先GOAL

前鋒 紅鑽

仆街
2場都開對家

買左阿特好撚彩8.5倍補返客勝
屌佢老母假波

屌你老母藍十字對隊榜尾都贏唔到

開掛

出水

ou

下場有咩心水

閪鯨gogogo

三賤大。10000%！

連續五場買中1比1

東京fg同路？

費托

1點全客ok?

原來開老虎上盤
唔怪得藍十字要開下盤

唔得 要川崎

人妻fg

前鋒 紅鑽 鹿角

賭波不屌波 醫生遠離我 2點再見

今次會贏

屌你老母全同路，針得

696 100%波

第四場睇好主隊 無買

估你中2場

開季頭一兩輪例爆到九彩，都係避一避先

斷頭關

中3場得唔得？

696強陣

閪鯨友賽比fc東京怒炒9-3

巴打係咪12點再抽？

呢啲死亡3x1玩法 好大機會有一隊撚你狗 信我

東京禁屌

個盤-1到半一，仲要高水，真係睇唔透

2cccc東京

狗會派錢真係慢

東京第一球

澳假陣間屌佢老母。

贏多啲

澳假半大有錢收

健三最靚仔

易到

一個人食2份太貪

ok 留俾下個

我

我呢啲過氣賭仔
得你留意下我

友誼賽一點也不友誼

dis agger

半00 全12

東京 ng 有同路?

前鋒主w已經有1.92

又話前鋒主場勁?

日本仔又要逼害？

7成控

好誘客

唔入波都冇用

屌點會買半一live 架我

2點有場不錯

岩岩29射都唔入波

696 100%波allin左

咪係

跌左三個盤好怕

終極大船

半一有即場 事前飛比狗買

前鋒 紅鑽 9.5b

係 條友唔見左 依家抽

101.慕遜不敗✔️
102.盧保斯✔️
103.河床❌
104.侯爾❌
105.賓菲✔️
106.車仔❌
107.流浪❌
108.利記❌
109.巴噻❌
110.小保❌
111.打比❌
112.防者❌
113.巴迪❌
114賓周❌
115托七❌
116獅叫✔️
117.神户失敗船❌
118.柏林真不敗❌
119.聖依天✔️
120.史特✔️
121.中央❌
122.提格✔️
123.華拿✔️

勁到..

東京呢場呢

抽我

佢要左閪鯨 紅鑽

前鋒10.5S入手 等7.5/8.5入B

前峰西波冇進攻

廢托入波未

okc又ot 我想睇日職呀

紅鑽 100%波

要中

前鋒勁到

呢兩日既波 都踢咁慢...

前鋒禁屌

前鋒唔入真係俾人入 唔好逼害大波

唔入波有咩用

抽第2次又係佢但佢唔領獎 下位補上
女友愛下注巴打唔該留tg

又踢埋啲柒波

696 強陣？

收到 東京ng 再加注

鹿角回大飛

閪魚入未

我我

角大已死

針淨最後10蚊 扯旗開大啦唔該

前鋒 紅鑽要針?

全部0-0

日職妹波

窿窿窿窿窿窿窿窿

扯旗入啦2.5b

東京入未

咁靜既

日本仔未開波？

咁都抽唔中我
巴打等你第三次抽

兩點3場日職 半場波蛋3x7 0:0 大家點睇

日本波

東京又踢西波
一味守守守

仙台上啊

前鋒唔入又好似神船咁架啦

好多角

4x1半和

2點冇人領獎再抽

抽極都係d cd rom中

出現了

澳假老豆重心山雞盤

真

終於

東京刷角唔入波

前鋒

日職唔入波

屌 其實開撚左波未
仲係00

前鋒 紅鑽㩒屌唔入?

4場日職2.5b 全針

日假角細真係唔知點輸

全部00 壞左?

東京！

東京4打3玩 no look pass 傳出底線

仲未開league?

東京有日本美斯

4x1 高水細波應該落得馬會

心跳

三箭抵啦

三賤

陣間出邊兩場?

都話三箭會閪

心跳1-0 goalllllll

696 強陣 贏撚硬

應該係飛腳同比馬個兩場

冰角！

696出副選

心跳 fg cashed

jump

696只會強陣

沉晚d波正氣到仆街

飛腳個前鋒去左邊

三箭爛泥扶吾上柄

針晒聽晚再見

前鋒入未

人妻唔識入波？

攻都唔攻 想點

副選更強

紅鑽未開波架可？ 咁和平乜都冇

頭關斷硬了

副選勁過正選

有人買咗三矢？

街蛇買前鋒fg

上季季尾追佢冇左20k

10.5S JUMP定先

燈死?

最憎東京踢嗰啲西波
洗唔洗守到咁

唔係強陣反而會贏

開門紅！

半7全10

承妳貴言 練心

今晚再見

前鋒10.5s 練心

前鋒 紅鑽屌你

閪鯨入波啦好冇

日本美斯呢 入未

紅鑽個角大就係針到入肉
0c

係咪壞左

人妻入未

仙台頂得住嗎

巴打可以睇下場啦

696
靠你啦

人妻

三賤blacklisted

前鋒鯨魚696
全針

垃圾紅鑽

肛膠轉運

留名完場再賭日假斬手指

細波日

年年都見到好多白痴賭紅鑽輸錢

依家都可以講啦 唔洗等到完場

+1

季季都講

輸硬㗎咩？

飛腳696要正氣呀

又黎

日假玩角算

出返個10.5黎買下啦 我今次買b架啦

針撚哂

696

日假全半細

東京刷完前鋒刷

紅鑽 jump

前鋒 東京是但入一球先啦

我會唔會連續七場都買中和波
屌佢老母

紅鑽一角
半一全十ok?

前鋒 紅鑽入啦屌你

2點波識買啦 半細3x1

屌佢老母日假唔撚識入波

買乜都針曬

4場日職買曬2.5b

川崎 半一俾狗屌

人妻goal佢

屌你老母

2019仲有人賭日職

妹妹足球買和讓和一流

人妻獨紅鑽

前峰快手入啦

識賭其實好易賭

前峰唔識入波

下場買咩

贏錢咪識賭

西鑽半一全十

飛腳gogogo

2:00 allin 696

前鋒下半場入2球ok?

咁你買咗咩

4場日職半大串起左

696 -0.5/-1
山雞10.5 b

中既頭十個抽一個派$100
需要大家集氣

lm

Lm

盤？

前鋒主場好勁=.="

前鋒 紅鑽半場和

有冇696手足

你個名

Dodo買邊場

696強陣？

10.5s如果中就射落下場比馬對家

又呢句

飛腳大波要all in

696又大船

點解最後10蚊都唔比我贏返

副選

仲勁

前鋒比人禁屌

696正選有咩人

水手100%

696同閪鑽
當你覺得大條道理佢讓得起
就係佢閪之時

Dodo?

札幌有無同路

紅鑽半球姐

上呀

想要臭腳fg

水手？

696 x 松本

重心推介：主勝

鹿角是全日職陣容最強球隊之一，領隊大岩剛經驗豐富，而且帶領球隊勇奪上屆亞冠盃冠軍。大岩剛熟悉球員，能提拔年青球員去填補晶子源（轉會）及小笠原滿男（引退）留下的空缺。前線鈴木優磨肯定會受惠於新加盟的白崎凌兵，但目前鈴木因亞冠盃決賽拉傷腿筋仍在養傷，不過無論今場鹿角前場排出任何球員，深信都會火力全開，而升班馬大分三神預計會失掉好幾球。

晶子源

臭腳9.5b gel

唔夠膽買696

再黎

買！齊集氣

臭腳fg要了

買大分先 屌

2點波要左3場半和

山葉角大10000%

大船通常沉沒

正氣波黎架

696禁屌

大分連金仔都輸
下盤

你無病呀嘛先生？

10飛腳

飛腳半大 上

飛foot goal

飛腳秒糕

飛娜goal

飛腳

臭腳fg 秒cashed thx

臭西腳

696上！！！

5秒入波

仲想等即場升下水再入大

閪腳

水手秒針

Nice fg秒cash

臭腳咁早入 想等2.5b高水

水手嗰種廢

飛foot今年重奪冠軍 黃二座做神射手

合理

水手連chow都贏唔到仲買水手

On9 NBA

大阪飛腳 1-1 橫濱水手

NBA

nba

1-1

嘩。2分鐘半大

秒和

半大只需2分鐘

Cls

半大只面一分鐘

又唔打龍門

痴撚線

水手假撚到

半大1分鐘收錢

睇緊咩

NBA都冇咁快

半大易到

cls

696 求你

9成控球之力

搞掂1場半大，696 go

Cls 咁樣1:1 好彩係買臭腳fg

前鋒 紅鑽快啦

日職同澳職都係假波黎

半大cls

水手
三神

2分鐘1:1 90分鐘=?

仙台 前鋒 快

5:5

45:45

有走地先有波入

主其他13倍

前鋒 696快撚啲

咁真係打NBA

想買山葉大波 過咗鐘

696 醒目啲唔該

Please!!!!!!

開波5分鐘有5.5B低

刀蛇好耐無見

松本

松本goal

6球

松本

差696

1點唔入，2點就係咁入

山葉0:1

盤田

696半大全大叫爆區

升班惡過狗

水手屌打

就係1點唔開 要買2點大波

咁696....

4球畀盡啦
已買4.5/5s

Gun

696半大

勁

大阪-9

前峰

696=垃圾

前鋒開季就要閪了？

單刀唔入

川崎叫糊

尋日神船咪一樣

hi

696大波已死

696拿拿聲整粒啦

0.5/1 @1.5

加油呀！！

紅鑽又閪

10.5未回到又轉11.5 屌

fw 0.5/1 足水未？

8c10.5補唔返

真係屌西

3箭 1:1

大阪又無角

前峰入未

696 唔入比人入啦

上呀 東京

fw
888888888

水手杯未

前峰唔入俾東京入啦

696入未

前鋒5射4中都入唔到？

696 susu

仙台前鋒快

紅鑽差d輸埋

秒速半大左啦水手

飛腳死硬
主場被屌打

飛腳角大已死

串左半場696松本 竟然係696閪

696 東京快入

想問吓今季仲有無人買東京三賤要斬手指

紅鑽飛機 射到咁

遲d先再玩日假
岩岩開季d西波

前鋒6射5中 東京龍休息下先啦好嗎

日本仔咁刷得架咩

東京個龍真心唔差 唔係一早比前鋒入咗

咁耐無見嘅走數狗 終於放假休息入波post吠喇喎

屌

前鋒未撚入 你咪gel啦

三神 goallllllll

696又撚手足

久守必失

696:1

696 屌你老母

三神！！！

696 0:1

開門紅

697做得好 黎多球

鹿島jump

696 正閪隊

696輸了 前鋒你可以正氣喇

696 88

大分打得幾好

日假乜都無買 買東京撚gel定先
一陣又見到柒頭話買東京斬手指

正氣前鋒快手 唔洗多1球就夠

沉了

我燈死左696

2球

大分goalllll

人妻fg針

有冇人要老鼠

八鯨

鯨!!!!

話左 696=垃圾

祖奧

我鯨!!!!!!!!!!!!!!

睇即場入手

前鋒屌極唔入

今日旺客

696手足仲有機輸半既

鯨！

贏半*

鳥栖沙岩 追和啦屌

各位手足記住日假反cup易過食生菜

前鋒水手角大已死

垃圾人妻無撚用

前鋒 紅鑽唔撚入

J1 下盤日

前鋒9射6中快手快手

老鼠穩陣

紅鑽 goal未??????????????????????????????

點輸半 解釋下

前鋒求你了

三箭11.5s練心

對家入左

前鋒西鯨696串埋咗
得西鯨唔西你話西唔西

2:1 咪輸半law

696針

前鋒連環角都死？
你買100.5b?

日假復出幫馬會回血

贏半阿ky bb

應該365 19.5大😂😂😂😂

前鋒 仙台快啊

狗會唔派買唔到東京同西鯨

輸多球啦696

有場重心 老鼠大波

買左個兩場唔識入波既

日職D名氣球員隊全部收晒皮

696賤到

得反前鋒咋 要正氣啊喂

日假主場廢過狗

696半場都cup唔到拎哂你班撚屌人道毀滅

前鋒 紅鑽俾一球黎啦

Sat 1 10.5s
Sat 1 主 Fg

快撚D輸多球 696

前鋒請你一定要贏

前鋒 仙台快

E。。。。696 唔係-1/-1.5咩😂😂😂

大都針😱

696 3:1 飛腳半場2:1 全場3:1
前鋒1:0

如果上天剩係比一場波正氣，我希望係前鋒

前鋒完場未

請各手足幫前鋒集氣

閪鑽入未

大阪水手-7c
山葉松本-6c
刷爆佢呀plz!!!!!!!!!!!

G持 正氣啊前鋒

人妻平半轉平手即死

696正仆街

696半大ok????????????

買咗山雞盤 係咪on9咗？

我希望係老鼠

屌你老母696

明神 fw 13.5s 2.12

丁+頁
又要carry

夠我買696 on9?

放心，買左你對家

屌 岩岩入左手

咁買主客

鳥栖沙岩
托里斯
廢西黎

日假d西波。。。

山雞受讓半一 點輸

唔睇好老鼠

Exactly

主啊！可唔可以令前鋒11角完場啊！

人妻追和未

不嬲

畀696迫害

前鋒 閪鑽

臭腳 上

閪鑽 臭腳

下盤日

魚魚比多兩球

主 唔鐘意人賭波 應該難啲了

前鋒
紅鑽

前鋒快啊

前鋒班on9識打後衞架？

臭腳刷角未

黃俊 fc悉尼

又停c

爽？
me 14.5s

前鋒入末

老屎有無同路

0.5/1 足水就gun你

gun

射中角球旗

天呀 比明神贏一次啦好嗎

個波攞咗角球旗倒西變界外

買親老鼠都輸 唯有轉轉
不過個天要你輸的話 點都會輸

山雞買左半細 諗起都覺得on9

買左鳥 飛腳 696 係咪等死了

鳥栖沙岩 絕殺追和啦屌

飛腳個龍上晒身??

696幾時落地獄

強隊收皮日

fw 0.5/1 2.1. 上

西鑽入未

針了

三神半大

696半場追和先

前鋒入波未

升班馬都搞唔點啊696

角呀臭腳

696被升班馬撳屌

飛腳比人屌到

U 13.5s？

前鋒fg無4倍都唔上

Fc東京入波未

西鑽 前鋒 696 一齊降班啦

老鼠半大派錢

大阪水手刷角啦
-6c!!!!!!

前鋒點撚樣踢嫁屌西

廢9托

其實有13.5s我都會入😂😂😂
不過連完c有14.5s 1.94就無買13.5s了

14s

唔係和就全客

川崎場波1粒都冇
玩到咁串

澳職準時開

NICE la，有15c就多謝明神，ok？

支持比馬

前鋒唔會既 嚇我唔到既 一定正氣

岩先做緊野 見到14.5得番1.6x買唔落手

3賤cup未

全細
ON99

唔駛度劇本 因為啲劇本唔會夠AV大國精彩

696 半一盤真係食得屎

岩岩開季都係skip好。。買乜都閪

你又話carry佢

仆街 我仲黑過明亮
買明亮對家都針

13:00 76 鳥栖沙岩 0-2 名古屋八鯨

鯨！！

前鋒00 gel

鯨

12c

西腳

水手

開季咁撚難賭

人妻咁落去降班都似

你慢左幾分鐘了，我買完14.5s 1.94變1.82，過多十幾秒就1.75😂😂😂😂

水手ng cashedddddddd

半大阿696

水手第三球派錢咁款

696差你炸，贏啦好嗎

人栖正臭系,連針2場

西腳又唔生性

全客盤

carry 明神 13.5s
carry 基士文 飛腳

又精選即場0:0

仙岩入波....未.
水手入波未

前鋒10射6中 點解會未入 有冇人答到我

你老尾 696強陣都輸

13:00 78 鳥栖沙岩 0-3名古屋八鯨

前鋒 紅鑽閪撚到

前鋒鋒

1點全客 頂撚住

Jo勁到

托里斯WOR
屌你老母

我都13.5s

03

屌閂app

再玩過關斬手指。。。

有外援個兩隊死哂

西鑽食咗屎？

Jj插溶岩 求下前鋒快啲入

再賭日假斬手指....

睇過賀歲杯都知 另外10個唔識踢波

前鋒 紅鑽 jump la

東京gel 硬, 前鋒射咁多都唔入

有無人玩澳職

留名

3x1得鯨魚正氣

笑死 廢托

前鋒三賤屌你地

J1 第1輪無買賽前，只買live

上季有一排狂追對家

日假咁撚難賭

大阪水手-5c
山葉松本-2c
請刷爆佢呀！！！！！！！

唉 臭腳咁廢

前鋒東京刷角啦仆街

前鋒...無力叫啦...

696半場追和是夢嗎

一陣allin勝利算

水手1:3

全下盤cls

1:3

買左hiking 11s

飛腳刷到半6,7,8未，想入S

D波比鯨魚入晒

話左水手100%

屌呀 4.5/5s jump

大阪飛腳 1-3 橫濱水手

臭閪腳

MOUSE炒單刀

日本水手勁到

中硬，放心la，中場11.5s買左

水手目測5-1

頭先4.5s位巴打

前鋒快啦

一粒都贏唔到？前峰

垃圾 屌

拿波特幫紅鑽入未呀屌

696唔入比人入啦半大

2點場全部開客，屌你老母

12腳中8 輸1-3算係咁啦

東京係咪踢假波
咁黃金機會

696食左屎？開季第一場就贏唔到

差前鋒

飛腳半場開3.5

東京門前跣腳

14:35 7 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
半0全11叫爆區

東京快入

半大ok?

澳假點買

前鋒咪一樣 強隊一齊打假

阿婆都入啦

臭系前鋒

川崎前鋒

屌你老母 東京個龍有冇咁撚勁啊

臭腳落後就刷角啦

有8.5陪你買

賽前入左9.5s
Btw 飛腳應該角大到

東京殺撚埋前鋒啦, 等我gel 定買下一場

東京

買哂最右

飛腳班廢西主埸射門都冇人地入波多屌

一買日職就針晒

屌你老母東京個龍食撚左藥？11射7中都救到？

金崎夢生去到人栖之後唔識踢波??

13c

估10c max

黃2左 出黎救世未

鳳凰真係唔會買細

696先岩

屌你 前鋒快撚手啊

買兩場就兩場都00

半場40分鐘12射8中3入球
練緊波？

有11.5s 足水就買，估最多咪11c，唔通又23c咩

屌13c

日假真係點玩都死

川迪唔goal等咩

水手頂實
三神頂實
老鼠快入

696踢成點，仲有冇希望

日假下盤日

不嬲唔識踢

696快cup

腳6c

skip左呢場

1.25回到0.75

半場過數可能有

連登大船又沉

dodo三點?

紅鑽絕殺未

飛腳求你走盤

明神13c

-1

快d 完場或前鋒快d 輸啦, 屌, 我好撚驚你入呀

你老母臭系 前鋒一球都無就屌哂你全隊老母

得我一個買咗閪鑽？

仲廢過中岸水手

頂住呀

東京cashed

大阪水手-4c
山葉松本-2c
努力刷爆佢呀plz!!!!!!

前鋒 紅鑽去死啦

咪gel

老鼠半大針

3:00 buy??

東京下盤穩撚到

今日無人買澳假角大？

驚

14c is must by 偉大的明神

係櫻花個陣都有d貢獻
現家

諗好再出 呢場無走地 要細注

咪撚燈啦

Tokyo hot gel

三賤屌你。是但一邊入多球啦

紅鑽正閪波

東京無可能輸，有咩好驚

閪鑽入啦

前鋒入波
一世平安

前鋒東京刷角呀

第一輪日假已經轉4k

我落左樓下馬會排隊cash out了。 東京gel

櫻花？

鳥栖沙岩 0-4 名古屋八鯨

輸

唔好咁啦 俾佢贏一次啦

鯨再goal

東京 gel 硬

成班川崎反手

東京入未 快啲入

15c lor

比馬弱智隊黎

我鯨

鯨3.5b

Fc gel

3倍

閪鑽幫幫手

我都想佢贏，但佢係神，請不要挑戰

托柒勁廢連日假都打唔起

買唔切鯨要左腳
一場炒人一場比人炒

等8.5

前鋒全隊斷腳空難死

先gel 仙台s

696先岩
自膠

yes

買2.5玩下先

1500 比馬

14:35 15 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC

刷角啦屌

老鼠又半細

補幾？

西鑽

川崎妹波

飛腳快cup

鑽

前鋒 西鑽絕殺ok?

買左e2隊西波

鳳凰0c

屌4串1差鑽

以為睇錯 飛腳1-3

696買大波 諗起都覺自己on9

same

係

8鯨半7全9

屌你老母老屎識入未

Cup 唔到架啦

ALL IN勝利算 仆街日本仔

東京快啲入一球

屌你老母前鋒

同路

以後聽到696強陣
我就會屌佢老母

東京gel突

澳假好似好靜

你肯定勝利唔仆街

老鼠隊垃圾場場半細

好早已經-1 之後轉-0.5/-1

東京真係靠個龍

山雞上場25角
今場5角

吊仲唔撚刷角

12射都唔入, 爽呀, 頂得住

因為乜都無

川仲有幾耐？

上半季有明星隊果d買s就啱，eg神船有小白普度，鳥棲有廢托

飛腳已死

ft

前鋒全隊先斷腳後空難仆街死

東京00 ft

仆街明亮對家針

明神都有得贏

下盤又贏，下盤8x1叫糊未

格雷
拉魯斯
東京
橫濱

前鋒和波易到

鑽00ft

真係燈。。下場買乜

三關都閪

日假輸光光，唉

14:35 19 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
1角都無
ON99

on9 川崎 紅鑽死哂

前鋒 三賤

半大又針 on9

東京幾角

on9又對家

係乜都無 得張yc

13

明神又中

飛腳走盤
696反cup

原來係你 就係呢2場00
利申 買左鑽

一開季全下盤日本波正一仆街波來

Gel得 爽

1角

thx for carrying

北海道

半1全11叫爆區

相南屁馬

前鋒降幾個盤都不斷回飛，唔買對家都唔買前鋒啦

你老母臭系前鋒 屌極唔撚入 斷腳死啦仆街

13c ft

山雞贏硬了

識野

西腳有冇神寄更衣室 飛腳4:3印波衫

比馬ok?

呢埸玩下算

e 8+1 z la，有15c真係抵輸

鳳凰刷角啦

裝修緊

悉尼FC真係專殺角大

屁馬

1c

老鼠禁屌

飛腳走盤有冇機

比馬（對家）

但明知有利角細
但10.5都會買角大
因為最後都會開出

買左對家覺自己on9

似得

why

日職全jump jump左8舊

支持

Corner to free kick

1:0

山雞goal

Goallllll 山雞1 0

有 但唔似cup到

山雞

鳳凰1:0

Phonixxxxxxx

山雞fg 屁馬 勝利3x1先過頭關

OFFSIDE

原來係你

炸

飛腳反cup派200

越位啦柒頭

日假 -9k，亂買後果

Kai sir 全日重心？

唔洗cup架啦 走盤可以了

十一場先中一場咁難賭既而家d波

我講緊8鯨果場

鳳凰 fake 0:0

留名先

屌你。。。勝利都燈

俾我認真買好過

炸完對家入

無野可以買

飛腳 啪啪啪 飛腳 啪啪啪

都唔知你驚乜

14:35 28 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
半1全11叫爆區

前鋒 10.5s
696 盤
前鋒 fg

明明2隊揀1隊 50% 點解咁難中

水手劇本ok?

696 下半場強陣反CUP

10.5細book定酒店開p

悉尼垃圾

8.5足水未？

水手有尼馬 買飛腳要驗腦

696 3:1未

飛腳下半強陣反CIP

CUP

墨勝冇托禾 墨城作客閪 點買

快D啦閪腳入波未呀

炸完對家入定律
Allin老鼠

札幌入去

飛腳果場唔知買咩

角大

日假頭輪強隊收皮日

飛腳快手本整個2:3先

角大已死 連續兩日角細

打死唔買墨城 上場攞住個波係到搓輸1:3

角球冰封者運佐出去
係時間刷角

696 cup 末

屌你大阪1分鐘入波比人即追平都知死了

正臭閪黎 以後唔去大阪

買水手排隊等收錢

4:3 3:3

696 GOAL~~~~~

696撚死半大黨

大阪水手-4c
山葉松本-2c
刷爆佢plz!!!!!!

山雞半大未呀

屌飛腳串左山雞

696入多兩球

飛腳33集氣

Cup

東京角幾時派

上半唔入..696我吊你老母

前鋒幾角完？

山雞10.5係咪訓係到收蚊

屁馬25％控？

同路集氣

屁馬要針了？

幾倍入？

8.5足水啦，但又想等7.5

8.5 唔敢買

25％控想點

696 當半大黨狗咁撚

10.5細賽前有成1.9
大1.7又撚狗

係，角真係好難玩

角大針 排定隊入錢

696 1:1 6c

老鼠7.5S

23％控球

前鋒又唔派想點

14:35 36 威靈頓鳳凰 0-0 悉尼FC
2角

等6.5補大

老鼠2222